james 奔速入

點睇angela比知田ssp黑驚屌過咩花式都玩曬
連屎眼都開發埋
唔想做人了

迷袁黨已解散

我已不迷她了

但希望她以後可帶眼識人